幾時有得自訂字色

red
green
blue
purple
violet
brown
[black]black[/black]
pink
orange
gold
maroon
teal
navy
limegreen

得咁少邊夠玩

我覺得夠喎
定還是你係女人?

此post已完

我係右邊個肥佬